開個盤估下柒婆會唔會逼人打國產針跑數

無人驗
就強制檢測封區封樓
跑條靚數

無人打針
會唔會有一日封樓就為強制打國產針跑數？

打針打死人
搵個許樹娼之類嘅所謂專家出嚟話唔關疫苗事
就已經撇除所有法律責任
Why not?

先搵30000交住數先

打針打死你全家
搵個法醫話你全家中武肺即時火化
林鄭繼續禮賓府數銀紙

要捽數嘅話
佢會唔俾人揀
總之去到個打針地點
佢就全部話biontec 無貨
要打就打大陸嗰支

但係你唔打針
就無得拎某啲佢眼中嘅“著數”
例如可以自由出入境、唔使嘟安心上路之類……

條數任佢講, 一日打晒1M 支都得

總之土共運作嘅方式就係凌遲
拎走香港所有嘢
包括錢、選擇權、自由
過程係一啖砂糖一啖屎咁

一定會

會

以前幾任特首都因為怕政治後果所以唔會做到咁盡
今時今日林鄭做咩都唔會有政治後果
點解唔做？
除非習近平要斬佢個頭落嚟
佢咪唔做囉

真係要跑呢條數有好多其他方法
例如大部分打針地點只offer大陸疫苗、淨係俾打大陸針既通關同出入公眾地方等
大陸都唔care打大陸針人數
佢地要錢之嘛

搵晒所有公墓員打先， 再唔夠數就捉晒佐敦， 深水埗班窮人去打

柒婆近排嘅執政風格疑似傾向於強調自己團隊係政策方面嘅執行/落實力度，regardless該政策嘅離地/廢柴程度。可能係佢主子想睇到或者柒婆想表現出類似於支那嘅強硬mode，唔排除係因為有高層認為佢嘅軟弱導致反修例事件。

係全民檢測,封區,etc. 嘅所有政府提出/主導嘅防疫手段都不遺餘力漠視其他反對意見All in咁去做，無一例外，容納唔到任何反對聲音，十分支那，有可能係為疫情結束之後更多惡政惡法嘅推行作鋪墊溫水煮蛙。但係操之過急好明顯目前政府內部未完全可以做到上行下效，覺得好多部門未配合到柒婆咁癲去做呢啲咁離地嘅行為，出現好多朝令夕改，口風不一嘅事件。

有可能個癲婆真係會為咗達到上述目的逼全民打支那毒針，依家仲要自己帶頭。

可能佢忽視左大陸公務員同香港公務員嘅分別

李私煙 oh

你都on9

佢目標係課金比大陸

打唔打係你地事

唔打就賴鳩你地防疫唔合作

打就打曬飛機有幾多人接種...

根本哩個只係bonus...

安心出行200萬人打先

777自己都未打 點迫人打喎！

邊度有砂糖

我有敏感，不了

港豬會樂意

好擔心醫護被強迫打國貨

三萬隻打輝瑞，其他紀律狗就科興

唔駛擔心，ＨＡ已經吹雞要部門主管交會打針的醫護名單。